<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hordas on Universo Warcraft</title>
    <link>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/</link>
    <description>Recent content in Hordas on Universo Warcraft</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Oct 2021 10:38:12 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Vol&#39;jin</title>
      <link>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/voljin/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Oct 2021 10:38:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/voljin/</guid>
      <description>Vol&amp;rsquo;jin es el hijo y antiguo aprendiz de Sen&amp;rsquo;jin, líder de la tribu Lanza Negra exiliados de una pequeña cadena de islas de Vega de Tuercespina . Durante este período de tiempo, los Trols Lanza Negra fueron casi exterminados por la invasión humana, así como constantes incursiones de Múrlocs .Sólo a través de la oportuna intervención de Thrall y los orcos , los trolls pudieron sobrevivir. Sen&amp;rsquo;jin murió valientemente en las islas tratando de salvar a su pueblo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Baine</title>
      <link>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/baine/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Oct 2021 10:38:05 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/baine/</guid>
      <description>Baine Bloodhoof es el hijo del viejo Cairne Bloodhoof. Ha luchado junto a su padre con orgullo y respeto para defender a su gente contra las amenazas que los acechaban cuando se establecieron en las praderas de Mulgore. Sin embargo, en uno de los ataques de los centauros a su aldea, Baine fue capturado y trasladado a campamento enemigo. Trató de permanecer con vida a pesar del pesimismo que le ocasionaba ver como sus compañeros iban siendo asesinados uno a uno hasta que solo quedó él.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rexxar</title>
      <link>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/rexxar/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Oct 2021 10:38:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/rexxar/</guid>
      <description>Rexxar, Campeón de la Horda, es un Señor de las Bestias semiogro/semiorco perteneciente al casi extinto clan de los Mok&amp;rsquo;Nathal. Ayudó a la Horda cuando ésta se estableció en Kalimdor, a luchar contra los ejércitos hostiles humanos que asediaban a los orcos durante la construcción de Orgrimmar. Debido a su mestizaje de razas, es una gran mole de músculo con una gran ferocidad que demuestra en el manejo de sus hachas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sylvanas</title>
      <link>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/sylvanas/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 10:44:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/sylvanas/</guid>
      <description>Lady Sylvanas Brisaveloz, titulada a veces también como &amp;ldquo;la Dama Oscura&amp;rdquo; o como &amp;ldquo;la Reina alma en pena&amp;rdquo;, es la líder suprema de los Renegados, una de las facciones más poderosas de no-muertos en Azeroth. En vida, Sylvanas fue la General Forestal de Lunargenta, cuyo liderazgo y proezas marciales fueron sin igual. Durante la Tercera Guerra, defendió con valentía Quel&amp;rsquo;Thalas de una invasión de la Plaga dirigida por el caballero de la muerte Arthas Menethil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thrall</title>
      <link>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/thrall/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Sep 2021 09:50:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/thrall/</guid>
      <description>Thrall, (llamado Go&amp;rsquo;el al nacer) hijo de Durotan, es el antiguo Jefe de Guerra de la restaurada Horda chamanística y fundador de la nación de Durotar en Kalimdor. Tras la caída del Rey Exánime y la creciente invasión elemental que culminó en el Cataclismo, Thrall dejó el puesto de líder de la Horda y se unió al Anillo de la Tierra para combatir con los furiosos elementales.
Es uno de los personajes más importantes del universo Warcraft, siendo fundamental en grandes eventos que moldearon la historia en Azeroth.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Garrosh</title>
      <link>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/garrosh/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Sep 2021 10:46:04 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sergiosoteras.github.io/ejercicio_hugo_clase/horda/garrosh/</guid>
      <description>Garrosh Grito Infernal fue el Jefe de Guerra de la Horda, sucediendo a Thrall, tras la Devastación hasta que fue sucedido en el cargo por Vol&amp;rsquo;jin tras el Asedio de Orgrimmar. A lo largo de toda la historia de Azeroth, ha habido pocos mortales tan famosos como él.
Garrosh creció en Draenor a la sombra de su padre, el gran guerrero Grommash Grito Infernal. Como Jefe de Guerra del clan Grito de Guerra, Grom fue el primer líder orco que bebió la sangre de Mannoroth, subyugando a los orcos a la voluntad de la Legión.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
